有圖！On9無分國界 點解仲有人上當？

見到蝻推post仲買
真係除左on9都唔知講乜好

見殘體字都知咩事啦

手錶數據造假
造假對你班大陸人都無好處啦

又拎返之後鋼水果到講呀

咁低質嘅打手